[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (79) 甲賀村&伊賀村

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等5月31號晚抽當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

我覺得隻弓靚過未婚妻

lm

呢隻屌打

見識完lucia雙鎗狂轟濫炸之後要用番弓
好似好考古咁

可能唔係狩人未婚妻都唔係槍術了

冰劍冰刀上場應該好勁下

但係應該唔抽

月中等合作

希望ff7

對上一次17號完月初池之後發生啲咩事睇返先,因為停係17號好似似曾相識

弓術士

17號重要朝早9點完,姐係100%有維護更新

3月17出Rain 3月25出光戰

FF7

月頭角=打raid人權下隻raid弱刺弱冰

唔一定嘅 土法咪冇試過

點會咁快出大絕

冇理由又fft

一係洋蔥頭

真心可以留石等

FF1 第2彈

再戰20 年

FF2有機

隻EH都幾悶
個畫係幾靚但係同WOTV一樣個3D模好唔ok
玩法俾E7食盡先機, 都可以明日本仔點解唔太buy, 日式畫風E7應該輕鬆贏

主要玩視覺效果,但係喺手遊到玩視覺效果係咪搞錯啲乜其實唔止日本,韓國都好低人氣

掛機邊望到

5ch比較緊韓國Game 韓服營收排名 E7 29 EH 328佢地都有睇定啲嘅Feel

同類驚後出唔係好大優勢/分別根本好難贏

真,WOTV唔係FF招牌收咗皮好耐

我記得火紋出先

不過火紋本身fans少d
開波同FF14 合作又引到人試

火紋FANS 邊度少

應該係誰鍊先?始終係FFT班底嘅部份人整嘅

唔少,但同FF比差好遠

同FF點比

誰練之前仲有隻phantom of kill

火紋之前營收都有T10, 我都唔記得佢衰咗啲咩

咁始終誰鍊隻模式係FFT到抄過去,當年誰鍊應該都吸唔少FFT死忠玩

雖然我覺得火紋精粹真係角死咗就死咗呢點
手機做唔到就唔係火紋了

真

其實只要你唔好出太濫Fanbase夠營收就唔差,你試下FF唔濫出手遊 然後只集中一隻,分分鐘有Fate水準

未試過玩得爗任何一代火紋
角一死一定regame

re到棄

強迫症

Mobile 如果抽隻角返黎可以永久死亡應該做得重好

犯法

咁風騷
準備抽仔？

月中合作先

已經3隻冰角唔想再練冰了

即係會抽

會腸 係男角黎bor

如果真係出返光戰又要課了 留d大水刷突發

冰夠晒，不了

gay佬

不過等光戰不如冰刀無敵盾

連登仔嘅不了=抽爆/99

6月終於可以休息下唔洗課

又狙擊我做乜

課EH抽男人未

我中左隻真五同T1 唔想玩

我知你都有光戰

個戰鬥系統相對簡單，鳩㩒就得

不了=免費抽中
無興趣=10連抽中
好想要=單抽中
一抽應節=抽到中
抽爆=真係抽到突爆

抽硬=抽極都冇

男角
不了=抽到中
無興趣=抽到中
好想要=抽到中
一抽應節=抽到中
抽爆=真係抽到突爆

LIHKG公會：新角免費池抽中

DLLM

幫你燈緊 仲要d我lm
dllm

我話咗抽硬未婚妻你咒9ME DLLM

我夠話抽硬OYO 唔通我又咒9自己
Dllm

抽男豬二池可能會中未婚妻

唔梗要啦
最多一齊抽極都冇

你講特別冇說服力

yes

番入廁所啦講

咪係，我就唔抽啦

梗係淨係講緊佢哋兩個

啱啱先瞓醒又痾咗輪

你講都冇乜說服力

邊隻真5

DLLM 又棄驚

係狙擊所有gay佬

中二冇抽過

ff有咩好玩？

1-14

ffbe wotv有咩好玩

無

珍

6月1睇你地仆直可能有興趣玩返

6月1我就歐撚到你棄驚

hope so

日日撞0星見到都覺得好玩

火劍同鳳凰女

又食女

grab a 奶

U GRAB HIS 奶

玩咗eh幾個鐘，見到重課到爆既隊先打到pvp立即冇晒引

韓驚隻隻都係咁，你玩埋我份

重課到爆既驚一隻就夠

終於做到課金狗

係重課到講緊幾多十萬

唔怪得日本仔唔buy依隻

ff冇乜課到可以打爆課長，兩個世界

頭先見個post已經有人出$1000收個T0首抽ac

你一早已經X2

差35粒突3情人節

舊skin角保底要35000粉石= 100000鑽至少 = $6300

每隻重要食自己+5，升skin又要食

重共5隻角色skin就可以打上位pvp

咁都係12pack抵玩啲

12PACK 都係得1隻, 仲要唔止抽6隻喎

公會準備跌出50了

DFFOO 迪亞保羅開40LV

起碼有碎打

X2 掛緊

1日1碎 都係打番年零

掛足成晚之後個排位居然係跌咗

WOTV要靠歐

中左就隻隻角既成本一樣

新手打足成個活動都唔夠人掛兩晚多

100COST 同80COST 咪唔同

唔記得有100Cost

我呢幾日靜係做HARD 任 X6 都無掛水
呢家掛返廿枝

我本身都+5到Ribbon所以冇再掛見到就跌出50 先再開始掛 當打多啲無大結晶

諗住協力打把大劍 連死3場

BTW 第3彈無LOGIN 石派?

連登仔免費都中，課都唔洗

水？

今日掛咗15支大水

未出公告姐 你睇下連商店公告都未發不嬲間唔中就分兩日出公告

用計數妹點死

另外3條on9死鬼哂
俾人連續quick chain連到死

掛到冇哂大水

彩花對鞋招技係咪點都唔會出?

成日都出, 隊友中左狀態就會出

越派越豪爽

Se baba好佛

歸家了

好fuck

不歸了

貓兄 EH 玩成點

DLLM 次次都棄驚先

一日都係你棄驚攪到無人課LI 之後仲執埋

熄game掛緊機 唔洗肝又無野急嘅感覺好撚爽

10日3500
7日2800
自己計

撞, 謝

新手0星

今晚呢隊同youtuber隊打和

あゆむ友會嚟

你地次次都唔挽流

今晚冇得贏 大家可以輕鬆打

兩隻一齊課咪得

so grey, 不了

我lan

第6封信終於出了

buff 蓄力同埋Sentinel嘅AI[根據敵人攻擊距離放],詠唱地圖炮嘅AI[唔會Miss]
修改武具只選最高屬性嘅設定 討論緊,重疊之後會30%遞減 , 10% 之類

拳王未婚妻

手動打Rank 實裝
以上皆為6月17實裝

Raid 以後可以儲備複數Boss
可以設定密碼
連擊技破盾優先AI
Trust嘅AI優先度

流

彩花會考慮埋敵方攻擊範圍做移動決定 , 綠魔幫隊友上屬性Buff 會根據對方屬性決定放定唔放
打自己公會隊友模擬
Trust / 召喚 on/off

正raid重要

buff 蓄力同埋Sentinel嘅AI[根據敵人攻擊距離放],詠唱地圖炮嘅AI[唔會Miss]
修改武具只選最高屬性嘅設定 討論緊,重疊之後會30%遞減 , 10% 之類
手動打Rank 實裝
以上 6月17實裝

以下 時間未定
Raid 以後可以儲備複數Boss
可以設定密碼
連擊技破盾優先AI
Trust嘅AI優先度
彩花會考慮埋敵方攻擊範圍做移動決定 , 綠魔幫隊友上屬性Buff 會根據對方屬性決定放定唔放
打自己公會隊友模擬
Trust / 召喚 on/off
稱號系統

又冇搞撚錯，對完蒼天之拳又對鐵血戰士，打條毛咩

模擬打會友唔係話6月？
又延遲左？

不嬲都延佢係話啲更新6月以後,你見手動打Rank都由1定2月延到6月17

改下改下補師勁到嘔血 除非改AI 改到無視仇追補師打

詠唱地圖炮 土法
但風槍連擊優先爆土法盾
好彩棄得快

只係得彩花？

healer

即係新男ur會優先比人打？

Sentinel改好AI 阿格又多招技用

其實彩花個度佢都係舉例子 詳細都係要等之後公告

好難講

UR係咪得彩花主職補

副職白魔都改未必對隻隻角係好事

理想：開盾 衝上去Sentinel 放狀態技

之後應該開始推真輔助角,所以先會改呢啲野包括埋綠魔

綠魔真係

升緊SR 綠魔

打左隊生活態度課長
上唔到活性孔

近排打親對面都一定有隻活性孔99中二
有冇咁好彩

屌你老母update咗之後呀妹都係唔識用holy打黑肉搞到miss晒，on9??

係咪你自己熄咗咋

計數妹一下血都唔加

唔係，holy永遠都唔會熄
而家變咗用核爆打，戇撚鳩無啦啦輸咗
可能要熄鳩咗核爆

第一場 彩花又會唔補血出Holy

唔係唔識用 係唔得閒用喎清

你打果隻唔係對位光戰咩

唔關事,Holy殺唔到而核爆殺到,命中又唔係0時就會用,只可以怪對面隻黑肉唔夠閃

會唔會有第四彈?

btw 第二場輸咗俾下龍劍

佢黑肉衝過嚟自殺呀妹用核爆打落去，明唔明

咩第四彈？

半J年

1004會腸閃隊中二王仲好閃過我 仲要自帶命中反而打得翻中我

唔會

咁肯定?宜家有9萬石諗緊留唔留

9萬石可以屌打課長了

睇埋兩隻新角食評先
未必值9萬石all in落去

我現在得一隻基加上得檯面

見到用雅喵都明,原來留咗9萬

對面leader 同 sublead 都好似有rain

Live 抽

你都未補番你果12PACK LIVE

#192 只可以怪你唔夠力對面唔夠閃

熄燃埋核爆

用埋花嫁咭咪得

都係小心啲打先

好驚有rain

都係照打

打106先

真係有rain

屌黑肉既喂

有rain咪又係比啊格瘋狂stop

隻黑肉醒到食水晶，仆街，不過冇晒技了

好彩stop到阿rain，不過死係黑肉手上

會腸呢排做咩唔用gay加

二動搞掂左SUP Leader

好爽

點gum

為咗掩飾HE 是一個GREY

我發現我隊人搵d超高攻既黑肉隊就好易打

今次好彩

我依隊打魔隊用

基加開完斷絕3回盾內殺唔人太易死

我仲用緊大王子

11 vs 9 隊

加油

但係點解用貓女唔用阿妹攻 起碼叫打到黑肉

宜家轉返,純粹試下勁唔勁

107 土法，黑肉？，應該唔係中

123 黑肉，土法，土忍

101 土法，rain，補？

85 基加，光戰，足球小將

120 中二，sasa， 4眼，防斬build ？

點解我見到隊無人打過既

我都見到
Rap

我都見到，以為係俾人開咗出黎，但又全部顯示0AP

更新後係好多神奇BUG

未抽過
佢應該有落魔防，唔係冇可能holy炸佢唔死
一係就bug

重有5隊對面

加油

fu巴堂食上呀

黑肉真係天敵 唔會再咁天真以為打得中

107 土法，黑肉？，應該唔係中

123 黑肉，土法，土忍

120 中二，sasa， 4眼，防斬build ？

120 土法，光戰/阿格，補？

去左gap 奶

土法1 揪 黑肉+中二

120隻 sasa 高估咗佢

得返5動，未必清到

咁多過百Rank

黑肉太多

咁多黑肉土忍既

你中二+40%驚閪

倒模咁

107 同 123 重有回技，冇必中唔好打著

一係打120先

第一晚用中二就俾黑肉SM
波皮都掂唔到佢 40%
冇帶必中唔會打黑肉

一係打120

堂食好波

無草笛? 丁神阿格都屌打黑肉

核爆秒土忍魔狼卡

冇買過碎

愛的迫降

追到黎依度，係真愛

唔係正常都HOLY 秒唔到土忍咩

阿妹自己向前食土法
光戰坦到死
最後靠計數妹逐隻逐隻殺

啱啱個黑肉直面俾基加打中
睇到眼都突
黑肉真係太睇彩數

留名睇最後10分鐘無人打

魔狼卡點秒

一早講咗, 依啲位仲成日有滿突草笛

ABCD 唔係無魔狼都秒唔到咩

識拉版

10分鐘

打120先冇必中既話

咁我先行一步了

對面就清我地

最後一隊

你地睇點撞落去

清左啦

有holy 嘅最後？

河咩咩巴唔會未放攻下麻

見佢有on

佢成日話放工趕打會戰
危危地

衝呀

Holy 典後

打啦

我哋剩番果3隻都有HOLY, 但3隻都未郁

3隻都HOLY

chiame 我覺得要留最後，彩花可以消吸血

唔係2個都唔打呀嘛

chiame 屌打咗127

Chaime勁到

睇黎兩個日日想入excel

@fals 你係睇定啲先定唔得閒打

依個係副acc？

咪河野巴

近排都見佢好少上水, 好似好忙

睇佢似忙到返唔切屋？如果係嘅話我覺得佢要留一個ac 佢起馬唔洗咁急返去

好撚勁

我都估唔到...仲要咁啱我行開咗冇睇到點打

唔係有chiame救世就輸得無辜
佢一唔得閒打就打少兩個

如果有滿突運卡+滿突迴卡可能好啲
但係都仲有holy

冇得J了

SOR今日有同事甩更頂到多左個鐘
安全起見放走我個分身AC畀有心人入
唔想累全家

一陣等佢上水要問如果以後都係發生呢啲事我地好大獲，如果真係忙可能真係要佢揀一個ac 留低

你分身ac 勁過正身，不過你正身有課多啲所以ok 嘅

咁最好玩一個acc，等佢決定留邊個acc

6月1

想回其實四天必需
唔計命中戒剩係草笛+冰劍COVER 曬你帽+回咭
用命中戒連四天都COVER埋

btw6月1號先走

唔好走住，個活動未肝完

6月1先出

已經上咗

走咗我地仆街，認真

而家走應該拎唔到50名果2000石
假設保到50既話

chiame 一隻雷屬屌打兩隻土屬，重要3隻都多ap 冇用過技

我守到二動黑肉，奇蹟

收到
到時6月1呢到叫我冇反應既話直接踢左我分身OR係公會叫都得

一場就俾對面LEADER 2動屌撚死咗

自肅

6月1號有位，ABCD 重玩唔玩

棄撚咗啦

上到11位應該到頂

留念俾大家j 下

6月1中新角就玩

邊有你講到咁慘
冇命中戒+黑肉未開buff應該都係得2-3x%命中
基加命中真係太慘
同埋一用四天傷出又差太多
好難取捨

你準備下到時等你

同我地同名次,好驚喎cfu

遲下武具可以疊數值,多咗野試

仲要同分
合拍到咁 睇黎聽晚都走唔甩了

基加/4眼依啲都係超低命中冇計

依家守隊每次都係俾回隊打，上位知道晒角色差距

はい みなさん

上下都係必死隊，留念下都好既

直播被屈機

等埋佢公會計分派石先

咁癲?
咁把命中20劍+命中戒咪60命中
咁迴隊打毛毛啊

睇置頂

命中劍+命中戒+命中trust
迴隊更加唔駛玩

係，所以你應6月2先入到

遞減,第2件 30%

回避咁計都有得疊

咁都好啲

草笛25 冰劍20
濕婆20 帽27
咪得2回

基加基值運低 但係個星盤都好多大數運值

今次想追幾多pack

命中易疊咁多

唔洗睇都知佢追Lasswell

命中下下都加20
回避唔夠多

dllm好撚柒喎

係喎睇漏咗行

佢今日有封信
描述係 Lasswell 係高防貫通型嘅回避特化角[無敵1回]

夠MK 喎, 咁都唔抽

男人WO唔係唔追啊
仲要冰屬

每日重複出現嘅comment：
今晚打全ser第X名
對面贏過xxxxxxxx
今晚要輸了
呢個分已經係頂 留念吓
今晚輕鬆/自由打

實際上：
draw
draw
draw

回避頂多回帽+土忍12回trust，唔通吓吓唔用武器咩

原來你都係導人向Gay公會清泉得返我同Basara

抽了

咭又加命多過你回咭, 戒又多過你回帽

ABCD 分明係專抽MK

講笑佢無2000有償pool已經唔會考慮
我留咗6000有償頂住下個月嘅2000pool同碎pack

少男人到特殊公會戰男人隊要掟隻SR法出嚟

又唔係日日炒0 1~14號重要係啲鳩屎限定公會戰,識玩一定係留石等17號合作

笑咗 2020年玩迴隊 我直接3件血裝都一下吸死隻坦仲閃乜春

之前咁樣燈結果係win win win
而家係draw draw draw
你就知情況係嚴峻左好多

我掉咗大王子光戰同SR 綠魔

預我男角過到廢到仆街

無土撚呀

日日都撞埋呢啲勁隊,和到真係執到,佢地下下都用26/27人全清我地

搞到所有裝嘅每個數值都追求要full曬

仲有holy，未婚妻又必中，唔係整啲on9 setting根本係注定被屈機

男隊策略係幫公會中二打氣,要佢地1打10
我認真的

棄驚撚打完準備棄驚 > 打氣+1回 > 再打

尋日29人 今日30人

真係唔覺得我地上到頭10

宜家對既隊有一半以上都百幾rank

冇回血角
男隊用二王光戰光盾

你明明可以3盾
我係真係連3隻男人都冇，SR法係特登練

琴晚和到蒼騎真係唔知點做到,再打過肯定唔得

一個好彩對面有人freeride冇打齊啲分
咁我地就有機會上位

3咩盾, 79LV

頭10會唔會呀

原來個po仲有正常人

不嬲都講得我同Basara唔係Gay

走去抽中二既都唔方正常去邊

出BL 圖同3男隊既講出黎真係人唔笑

反燈中堅牢都唔識 好打極有限
都係過句 全連登得我一個無99ur男角

愈係GREY 佬既愈要掩飾
你睇下依加會腸都出兩條女就知

就係因為基加本身運同器用太低打唔中
唔開buff都要負碌先打中
開完buff直接0%埋

BTW 咁你中咗未

回隊俾基加打中係恥辱嚟認真

又逼害舊迴隊

無 最後2張想要嘅卡都無中

重要有專武 [紫電]根本有勁角Feel
但應該都貴下,乜碎都冇送, 得50每日任

我無收埋 唔需要掩飾

好似你都post咗唔少BL圖

基加依個問題要等卡/裝備之後直接加返上去，唔係既打回隊永遠都冇可能

BL唔=Gay,藝術角度欣賞

常註角仲要俾rain燒

FFBE本家好似話係高魔防

不過我都唔會抽

明知6月17有合作就追合作好過

好似rain個時

btw回隊會俾Rain燒中係咪搞錯啲乜

17會有新角但唔係合作,合作會係25號應該

睇下點 唔太想追想等3人組

rain裝咗命中介成日燒中好煩

而家我會一律勸大家等月尾25號,有機會合作

等

25號太早啦 未岀糧點抽

sor我唔應該玩迴隊
收返埋先

唔好抽

你有火伯一齊新場完勝

主要係限定公會戰呢個野俾咗個鳩Hea期,鳩打都50內

我都試過一次嘅 半年黎一次

得89

6月1號—
：隻lasswell勁撚到傻我會戰真係唔敢打 交俾大家

養生下，日日刷到

起碼3,4日先多89lv

準備突滿情人卡 棄

拮死阿格，冰劍

有侍 幫手放虛像

練好都1星期後，未驚過

無戒無命中咭得回咭都39%
3突濕婆 2突運咭
黑肉基運高d 個運加成仲高

仲記唔記得半jer年之前大家係點講

無敵盾真係唔識打仲要講明高傷迴角

睇完個盤睇埋啲技已經知咩料
然後過幾日再睇youtuber啲J片
要抽了

一向最驚打黑肉

有命中咭有命中戒1動一定斬得中 根本係賭運

半jer就真係比營辦水左

女都冇隻

一回講真全迴隊黑肉閒閒地都中2下holy

未婚妻真係要睇埋主職其他技係點先決定抽唔抽

都話要用草笛你又係都唔用

不了

得一隻暗都用啲呀波

基加命中的確係最低個批,一陣搵個命回網俾你睇

幫你留石

用咗草笛都打唔中,我地用基加嘅一定明

連登仔不了=唔小心中咗

咁事實就係回隊唔係全部咭突爆就閃唔到

岩 一定唔抽

我Arena用基加根本打唔中黑肉,已經上咗草笛,最後都係用返呀妹先上到分

你都on9對住其他野突爆都係閃唔到的

今次冇免費抽，冇得中

係驚又有人1抽中

基加命中重低過光戰

我得一隻打手 點解唔用

行慢d就唔會發生呢d事

搞搞啲歐洲人佢 個風氣差

Ok既
計數妹出之前都睇淡
結果收埋0唱補血 0唱菱形呢啲變態技
可能未婚妻都有驚喜

希望係咁啦,封信講到招必中技係最大特點咁

全迴隊行得幾慢都係會中holy差在邊隻中

今次冰刀佢無敵一回係定一回合？

1回

如果係一回合不如唔好俾啦行到過去都無咗

你果隻連LV都同人差10LV 又未計JOB 果啲數值

事實係拎人果隻未係最高配置都39%

食到兩下 Holy

用開基加嘅都知基加命中係最低個批,反而係你呢啲冇用基加嘅反駁我地

要取捨之下，笛卡真係唔想用

黑肉開回技係0%

如果佢魔防高 食到3下唔死 又剋翻風槍屬
咁就對得住迴避特化啦 可以考慮下買碎

咁我用開黑肉既同你講基加都成日斬得中黑肉 你咪又係無用黑肉反駁我用黑肉既

基加啲技能次數重要少到仆街,幾下打唔中就同廢咗冇分別你問下FF0會唔會走去打黑肉就知

你自己都玩開機戰 1%俾人打中都唔係咩新鮮事

我黑肉代表者 公道d講句
檢討下你隻黑肉啦

無2隻忍者呀DLGH

唉你自己睇,唔想駁

一係唔玩活性剩係玩回囉

唔知血量同技傷點

冇理由做到太過勁聽落

Meow

你成日睇數睇數做乜啫 咁依加我個隻係咪正面俾人39%呀計都唔駛你計喇 我啲咭係未頂係會俾人打中呀麻

我只係想講基加係命中最低個批,裝咗草笛都係一撚樣,明未

第一動揀啱對手 第二動就好撚多ap用
我係靠呢個打法先可以無活性孔生存到依加

建基於人哋係用頂咭呀麻

我無第二隻生存到既打手呀

草笛真係唔Work係基加身上,主要係張卡連魔力都低我就算Arena用都係裝係二王子身上更何況公會戰唔會上佢

個新場好似都幾大下，2步tp技應該至少

真定假呀 你有坦㗎喎

限戰場都係一樣場地？

如果冇其他特別真係好失望, 等咗咁耐先有

黑肉95速行4 光戰連彩花鞋66速行3 未上到去就香咗

無露任何野都抽 咩心態

你地D 限隊點排?
我最勁放晒落男女 之後個3隊鳩黎不過基本都有一坦
定係要平衡咁執?

用男豬trust 問題解決

我依加1動都係QUICK 光戰上去坦傷 所以先要用迪亞咭盡快殺

過3隊今次無份打剩係打男女

真係唔掂既唔爭在等埋2.0
人氣投票好似佢跑緊第一

阿格夠快

無呢個閪女人呀DLLM

高踭鞋直接多25%傷

個幾月冇嘢抽好悶

男豬夠快

見到女武神好想抽 點知大家都唱淡

再觀望下先

照舊練好3隻上場就得

召，卡

裝備要用場trust有既話

其實連被動都未有好難講嘅,話唔定件Trust勁到個個9衝

呢度不嬲抽前都係唱淡
開始抽就成班唔知點解中哂

月底ff7真係出重得了

女武神緊係幫人加buff3回合範圍ap回復小

一個箭步跑上去 不過吸唔到仇

淨係被動有招防貫都升幾個grade
不過都係似lasswell勁啲

等多兩日就知

活性孔男豬->吸仇劍

冇防貫搞唔掂,插下回隊都OK嘅,打坦唔太掂

愛豬閪

活性迪亞咭32% AOE 連發唔好 你25% 得一下開到技

首先副JOB就一定係廢嘅
LB又唔掂, 冇防貫就算爆擊+必中+傷害打都係打落盾度RJ, 要必中打回隊咁不如用番holy
唔樂觀, 除非有勁嘅主職技收埋未講

lasswell已經係講到明防貫

副JOB 改完蓄力咪勁

開完高踭鞋都再閃夠放2招 啱啱好完buff

佢buff蓄力應該會幾勁,如果有防貫

係時候升藍毛毛

G持

升完唔包佢個職

槍術我記得係好萬能,輕重裝都裝得,唔知女武神係咪

官方一陣好理想化招必中

覺得呢招已經太勁 其他技廢d

升定張突3雪原屌打眾生

G持 都話藍毛毛潛力

d防高到所有冇防貫冇吸血冇狀態技嘅打手=無生存價值
好似我隻風斧咁淨係可以自己auto打boss用同水嚟連吓chain
或者25仔咁一出世就係垃圾

招瞬移AOE AI 醒少少應該有奇效

新角其實好少會覺得唔勁
有各種造波配合
唔係點引人抽
樣衰例外 e.g：藍毛毛

不過呢排都多人Build斬抗低防光戰,可能有奇效嘅

靠你啦火伯

月頭角好似冇隻廢

SE: 人氣排第一係咪都咁多人抽, 唔駛咁勁啦

雪原好似廢廢地
Ssr土怪果張仲勁啲

UR都係個句,突滿就勁

光戰搞到所有無防貫嘅打手變垃圾
又搞到除咗佢之外已經無勁坦

咪以前光盾咁,不過我覺得以前嘅光盾過份啲

唔係光盾已經無防貫打唔死咩, 係佢仆街改撚走愛滋吸仇先廢咗

唔洗帶愛豬閪太方便

不過講真 25廢還廢都好 一路公會戰都見到有人用

藍毛毛咁多場好似未見過

今日唔係有隻咩

不過我已經覺得佢太辣殺所以冇打佢

sentinel得1round

唔洗Sentinel,當時GB放3回合25物防已經打唔入

光盾用核爆一嘢炸4,5千炸得佢好開心, 起碼有弱點
光戰炸倒二千都偷笑

升到97FAITH 衝埋去俾阿格STOP 完咪無敵
如果仲有愛滋

。。。。仲要預埋俾人stop

岩岩又射左2000抽
中藍毛毛
我覺我得常駐既近戰角副職冇士兵真係吸引力大減
目前角色其實我覺得冰龍騎個主職副職都好完美

點會呀, 唔係用魔劍俾人核爆炸4千喎

係wor屌即時比人打臉

冇吸血嘅士兵唔掂啦

得閒無事就射下啲石 .gun？

真 如果有我一早玩緊吸血隊

你又得閒無事射下咪GUN到

射精就得

齊來做GAY佬就跟到

走開

連你都墮落埋
定還是一直都係...

佢嘅最愛係光戰第一次衝入711課金為咗佢

獅子城+基本精神+吸仇已經3X精神, 加埋其他裝就起碼4X, 本身仲有5%耐性
點炸4000呀

佢過隻4000 人地過隻2000

呢排配基加配二王子 係Arena斬光戰斬得幾爽反而光盾仍然係要吸佢血,有Sentinel唔怕我降斬抗

獅子又係一張我唔想用既卡

我覺得光戰最屈係佢一招TP技頂左人地招44AP既吸仇劍 仲要有防buff

配隻補師可以封殺好多唔夠力既隊 仲未計佢Stop斬同自回

無爆發力唔好學人打光戰彩花

偏偏呢個場又單體攻擊耐性

自補3000真係正

又要夠力又要夠快

唔係彩花一復活就round two

點解唔用, 硬到傻

帶基加出門口

嚴格黎講係又要夠力又要快又要頂得住對面打手

用咗我無位落情人節咭, 一係就黑肉無力

唔落坦又解決哂啲問題

得3個位，又係取捨問題

回避流光戰

以前光盾個期係公會鬥多光盾 多個隊就會贏

好記得打過一個土忍trust光盾

啱啱先輸咗場俾光盾彩花
仆街單體抗性

呀妹光輝時期

Arena呢個場光盾好煩下,尤其係啲走位,冇吸仇都會變係咁打佢

呢個場因為個單體耐性黑肉都唔識用破鎧DKLM

公會同51位差160萬分

未+5 RIBBON 仲掛緊 最多得4千7分慘

我啱啱整好+5 Ribbon 但Boss重有好多場未打,呢兩日要打下

auto掛機都有4千7仲想點

AUTO 掛緊卷 手動打BOSS 4千7呀DLLM

我整完+5已經hea掛但其實我需要多一件

我地會排勁後,應該好多人冇刷

剩係出得一隻1.16 慘撚過閪

下次可能中你啲角呢

呢d活動真係少d好 一野燒晒d大水

放返今日既片

阿格保平安

而家完全係為咗無大結晶同埋戒指啲素材刷緊

每日一篇 又話隻西女人廢

條西婆來m睇心情發揮

同埋保公會50名,如果唔係早就唔刷

阿格垃圾, 四眼RJ

me都117萬啦

我屬於唔係Carry亦唔係拖後腿個班,300萬

掛咗幾日卵得170萬

我大約係250萬左右夠料整+5 ribbon

依加先+4 應該整唔切

掛足兩日3X大水實夠,但你手動刷Boss會好痛苦

黑起上黎連卷都跌少兩張

咁其實掛耐咗你唔會太care每場跌幾張,因為長遠落嚟都係差唔多

差唔多5000張 我可能聽日放假要刷全日

你會刷到崩潰 我都係每日清少少咁先清完

直接skip券拎無晶

百Rank大神

.gun

你都就快係

呢3LV 有排

出個故事,追未婚妻追返50000石就搞掂啦

再刷隻中二就升99
唔想蝕比會計妹

你有用中二會計仲得閒打人咩

秒完人 > 冇回復對像 > 水

秒人過下隻水已經死左

2000就中5咩千呀

非洲人想扮歐洲人

12 pack 笑咩

3個非洲人圍爐😂

明明有3次機會加血, 4眼妹都當隊友空氣 唔通要off 哂d遠攻技?

應該係隊友唔夠高Faith回唔多?見到呢個組合嘅通常有呢啲問題

試左原來 3打1 隻4眼點都唔會加血先 , 垃圾AI

竟然有D咁既AI setting
彩花係固定血量就一定補血優先
BTW 隻阿格一招LB反敗為勝, 一打三好型

出 LB d timing 好到 我果隻就一開波出

突4我嚟喇

早抖啦

佢夠ap開波出LB優先度好高

得一兩次係出其他攻技先

補血應該同隊友faith有關？ 不過我個隻會幫光戰補血，faith得30

歐到

Rj

今日grab a 奶

55

試完同faith冇關, 3打1 / 2打1 除非4眼打唔到人先會補

BOSS關研究到可以一場過到了

但係打撚到我懷疑人生

deadline fighter

分數上返43位，應該保到50

重有boss未打好多人都

唔好太老定，本身我琴晚半夜見到拉開到220萬差距，起身得返150萬，要追唔難

我今日30支水都用晒

晏啲開pink ball 刷到無水

而且我boss 都清晒，意味住今日分數打少我一個

boss未打，應該今晚清

宜家掛機中

今時得閒

grab a 奶先

你要打埋賭神個份，佢應該得幾萬分

U HV NO 奶

oh shit

我grab 奶

當5mins一場

我要打足十幾個鐘

前面懶嘅後果

WOTV 奶

唔係點解叫你每日清啲

下隻合作會係邊個呢

我知錯了一陣買包護肝素

復刻FF14 出埋YDA

係時候復刻光戰

d畫風好浪漫傳說

諗方法一場auto 過算啦，反正你有中二

天野喜孝

我SOLO 連光戰都要出埋 慘

一開波魅惑唔到個兩隻又低幾百

solo 普通咪算有時hard死咗好似又扣brave

Auto兩場都唔得 我冇活性孔

要控補控黑肉偷CT控中二走位拎AP控阿格減stat

不過如果係出女主

ff 6 Terra
ff 13 Lightning

有機

Terra 不了啦，FF6 正在啲仔，Edgar 呢啲

感覺上下一隻合作會出補師/法師

Celes 都有可能

上次出男角

今次女主好正常

隻game從來都無岀得少然後岀翻過類嘅概念睇下今次又水屬就知

正補 aerith

你岩 又冰又水

都係快d整隻斬抗坦保平安

其實唔會咁跳躍出FF6 先嘅不過我都覺得會skip ff2,ff3 係都出FF4 先

Se 都有正視返弱勢職業

拳/打傷 下隻有機

受害者在此

ff3咁垃圾希望咪出

正視弱勢職業 再比多d優勢強勢職業

忍者先係弱勢喎

Monk / 拳衰到爆喎

不過FF4 第一彈肯定係出人氣比較低嘅男主真係不了

改完蓄力應該會大力到仆街 (一下)

同51位分差收窄到130萬，molamola

拳？乜有呢個職？
之後都係直接岀新職㗎啦 舊世代職做下副職咪算

都好定係Cecil

之後仆街連續拳

唔知係配Rosa 定 Kain 如果係Kain 就要課了

未game過

都唔望佢出埋Rydia

慘了，會長燈一燈

會腸做咩要咁對29個會友

準備400萬分

打傷冇理由唔buff，不過好多斬角有耐打

驚未

出左突發 又要開始手動

不過有十塊2020

岀tifa過陣自然會buff 無擔心過

冇乜可能

人氣高過男女主角嘅男女配角

我願意奶tifa

講咁多6月1咪又係照抽

把刀都仲未復刻

真 用緊SR+1刀仔

應該差唔多了，今次齋賀 vs 轟牙 係前編，重有後編，應該出好多忍者

monk 有SSR 拳套都係要用SR

出多個ur女忍就正

新職thanks

水影

叛忍 反正把忍刀都吹到佐助之刀

6359-6217
上番142萬

其實係因為51位換咗公會,原本51嗰個爆咗上47定48

51發現自己51咗一定又搏命

eh啲人係咁賣acc

其實咩Game都有架啦,刷首抽賺錢姐,都要有傻鳩買先得

睇左個PVP排行就唔想玩了

今日得番13水 MOLAMOLA

2k一個

好過做UBER EAT

玩wf算了

刷EH 首抽 > 課WF 發達大計

真係有人買先

條友個小巴男豬ac賣咗2.1k 已賣

wf日日送十抽 狂中5星呢排on黎kill time
d4星又幾好玩 之前棄係因為踢罐流估唔到半年之後都仲係踢罐

刷返1千個acc

上樓大計

呢邊12000抽中二王子

2100咪平

terra battle 都執喇

Wotv幾時執

個個去曬GAG 牙奶

咩來

堂食

個SERVER 有事定我LAGFUCKATOR 有事, 係咁SERVER ERROR
BTW 今日又RE 到200 一粒情人咭碎都無

你有事

Terra battle 好耐啦，係時候收皮

今晚grab完奶，刷粉鮑

翻緊工

第二集收皮仲快過第一集

掛分用曬啲水啦

用石

咁你掛曬啲水未DLLM

今日quota 7/22
依家仲挂緊
目前124萬
我懷疑公會好多人仲freeride過我

公會64xx萬分
有30個人
自己諗

係，垃圾驚

我用大王子同暗忍
邊有得同你地比

仲有3900張卷 DLLM

今晚對黑霧島，仆街上次俾人大炒，今晚睇黎都胸多拮少

阿格冇轉到聖騎 預我0

已0 THX

真愛

邊個咁快打咗隻SUB LEADER, 我想睇番佢啲咭都無得睇

呢幾日忙，事但揀，連撞

呀妹唔記得轉番縮地

二動打咗個119
爽到

其實都各有各好
唔用縮地留後得好勁
FXXXX好似都冇用

cow女

講得唔清楚, 應該係唔用縮地用番影走
呀妹擺中間好勁, 到所有嘢上晒前先會上

呀格兩場夾埋出咗10招技, CLS

阿格咁L勁邊L個話唔勁

3招沈默，分別打晒落3隻度，成場行行企onL99咁

原來6星咗
咁冇所謂啦

會長

從來都係得會腸嫌棄

好似好勁咁
利申 新手

最後一場明明2打3就輸, 但阿格STOP完劍聖又打到對面阿格同彩花斷晒手

我單場就食左隻阿格超過6招技應該，一。黎就混亂，醒返又沈默，沈默完又斷手，9到

我隻阿格都係一開波LB

對面中間愛豬西一穿二/三超爽

0左, 對面D TIMING 勁到呢

臨尾仲返生埋先完場

又有bug,呢隊友顯示冇俾人打過

隻聖誕女主得89 lv,
但好好秋,
聖誕女主都算好舊既角色

打啲唔係高防嘅角色好勁,而家插阿格應該係最痛

對面好似都係rain， 一係彩花/阿格，一係有基加

已經好過上次,上次好似撞咗7定8個0星

俾Behappy打個條友重未Show隊野出嚟?

Show左

阿格停晒3隻

未開始撞，等下又撞10隊

輕鬆清咗115

仲未有雞

11隊 對 9隊超勁，應該和唔到

大家都會記得會腸一開始嘅評價

二動撞左 點解成日唔夠人快

"垃圾"

但會長練阿格好似都課左唔少?

因為人哋素早高過你囉

大復活個系數係幾多?

0.5

97%囉 , 雙方faith 都97既話

垃圾ai

應該係輸個活性孔 我出手就我贏

打到剩隊就清咗先

其他都係個幾個角色

想降番光戰個faith

冇哂體水了
會腸贊助未 要追分保50位

有體水但用曬32支無得爆

我係畀人停個個

用石囉
唔係咁都要問下話

其實99個隻得返2-3個技

其加得一下虎鐵，冰刃

俾人停真係屌鬼

你答咗你自己了

爆都未爆曬既無資格出聲

99 Mt. Fuji: 計數光戰黑肉
另一個99應係: 阿格光戰土法
100 阿格光戰彩花

100
99
114
107

應該都係同樣有法，阿格/光戰/rain

Fuji 最後先打

好撚忙, 電腦打緊BOSS 手機射緊肥龍王

剩5隊

打走下面 法，阿格/光戰 依啲一樣既隊

Leader 同 fuji留最後

小心啲

棄驚撚咁早打咗既

咩肥龍？

PAD

應該猪咗了

太腿打唔打到對面剩隊中二？

平時一部手機開場 另一部覆tg 電腦玩apex

我撞107吧
勿念

好危
重點係我仲未打...

打埋阿格99

fuji有黑肉，課長黎，上次守我地幾隊

LAP拉瑪達
唔係收左皮啦咩

執咗你雞

等大家安排我打邊個

99 Mt. Fuji: 計數光戰黑肉
另一個99應係: 阿格光戰土法

即係邊隊？

俾人打左了

打到既打下面99先

之後leader

最後要holy 黑肉

Ka長搞唔搞得掂Leader?見佢基加好似冇AP

呀Rain重要冇晒吸仇

會出haste先過斷絕，可能有機

唔會出到斷絕應該

78:83

86了

已俾對面清

正常,黑霧島好似剋我地咁,次次打佢地都一堆0星

完了

唔係Ka長打架喎

比隻rain拉走左

佢隨時excel
佢好似晚晚9半後要FF14 冇乜空檔

清咗leader先，冇晒技

實力差距

得兩隻正常,走位會亂

我係咪繼續等

Dr D打咗leader先

9分鐘，好打啦

執107先

之後打阿格

最尾10秒先打

holy用撚曬

Ka長....完了,原本想佢執Dr.D打隻阿格先

完，撞晒

ka長一嘢撞咗落去

阿格個隊俾計數剋

其實本身想Ka長執阿格,再打Fuji,然後Chiame打黑肉

都好好今日

上次撞到爆

今日有81

叫好過上次啦
上次輸73:90

做乜叫人打自己

我地今次打多個,不過冇下次了,之後就限定公會戰了

限戰真老手戰場

限定公會戰排名重新計過嘅話頭幾日應該好悶, 要搶嘢打, 除非好黑仔咁都撞倒勁隊

聽日熄holy
隻垃圾土法都係唔補血我就棄

撞返頭10位

哦

係咪tm兄弟既老豆？

用99計數光戰中2都攞唔到6星你返鄉下耤田啦

發現試隊亂撞反而有得贏/和
聽日都係試隊撞下先

傻仔先用阿格

好明顯就抄我哋名

計數未99 sor

"弱智AI"

ok 咁我返鄉下耤田

係耕田

幾時nerf阿格
屌你老母
下下停係度任打好撚無聊

RIBBON 咪得

可能老豆先係重課冇同你地講

冇撚有錯

自從守隊入埋中二
就晚晚俾人先-1再-2
我懷疑係中二條短命種場場最早死

我守咗3隊2動

依幾日轉咗守隊亂來都守到黑肉

無2件

但佢可能幫你打到殘血對面

應該係黑肉立功?

話咗黑肉唔係兩隻閃既好JAGA GAY 加成日斬則面中

應該係彩花

守得穩最實際
聽晚轉土法計數再試下先

撳咗出去係咪無得再睇番人哋攻擊情況

世界大戰

計數有時候有奇效

今日我第二場咪一散功就俾阿格GAY 加一人一刀斬L死咗

唔知啲走位點

然而今晚最守得係兩隊黑肉,牙雲同你

其實點睇，唔係到攻守幾分睇得？

差距拉近咗，下次斬佢老母

呢啲真係睇個人運值, 你都識話ME 非洲

BTW 我都係守2動啫

今晚Reol都係撞活性黑肉守到最後嘅fuji都係活性黑肉

個人運值低

都係個句, 唔係0就係賭運 就係咁簡單

你連1001都回避唔到
真係幾唔適合玩啲靠運既野

我今日1動都差啲輸俾黑肉,只係好在佢唔係活性,斬極都唔中

你自己都有玩開GAY 戰, 無理由唔明10 20%俾人連中, 99%打人唔中呢個道理

我明呀,但只係累計落嚟個機率就會接近,所以我從來都冇怪99%唔中

我玩機戰從來都冇埋怨過機率

打ifrit raid，次次90%第一下都唔中

應該好多人明白

Btw 美國賣香港大使館，真黎料

所以回隊發揮係好唔穩定 只係搏人打唔中

賭j

好似係宿舍

咁不嬲都係有幾低壓到幾低架啦,唔係點解開賊閃技咁重要

屌，係

因為我地公會根本唔夠holy
彩花就算9數啦

煙幕我基加重會出技打佢Miss 賊閃好似今晚咁,直頭唔攻擊係隔離鳩行

寧願佢唔打

用賊另外果隻都要好打得

其實夠,只係對面Set得好Holy根本唔會打落黑肉到我今晚1動揀咗黑肉真係純屬意外

基加難講,好彩我啲罩重係到,放多下斷絕 2動真係玩完

原來黑霧島琴晚重整過晒全部防守隊伍,全部人討論點排點排咁

我地幾時又討厭下

得返1日

話說我都肝左300了 大家加油
如果好似古戰場睇到其他人幾多分既話會唔個有鼓勵作用

會有捉戰犯作用最好冇

可能到結算果陣有得睇呢

唔會啦,雖然大家都知邊啲會高分邊啲低分

我好似得100萬

有中二都唔打

件+5 Ribbon要整得好小心,自認非洲唔好衝動直接50計好數睇下爆回差幾多點 再用鎚打爆其他數值再升最後幾lv

捉戰犯開始

Reol非洲到中伏19爆回 令到我小心咁升 先滿到

點解我會唔夠條蟲, 其他料都夠

唔夠條蟲難度有啲高喎

我得16 wfc

職晚11點完活動

記得打boss

依加先+4 兩件+1

屌, 今日一粒情人節咭碎都無ON9 GAME

得件+4 冇心機整了

都係掛機姐,已經易整過Raid好多我今次成個過程冇買過體水

唔夠條蟲唯有等其他活動復刻先肝, 爭好多

最撚麻煩係要打BOSS

有中二就唔麻煩,效率係我地兩倍

啱啱先買左30枝
唔係要保50我當個活動完左了

明明有件中二用既最強回裝都唔整

活性 範圍 圍毆 唔係隊隊都咁咩

咪係

我又唔會上哂成套回避組合咁玩回避流
靠件裝都係算鳩數啦

手痕2000石

多券啲

早啲手痕就發達

而家抽到可以幫我地安心啲保埋鬥最高分嘅50名

你地會係咪收人
歐到.....想轉歐洲會鳥

出下隻UUR前唔知99到唔到

你又爆死?

高分 50位靠你保了

今日大水0左，等聽日

唔洗水,每關都帶隻1lv 中二 + fd 中二 auto一次就得

有邊次無爆死
就黎課到爆機...
真係好羨慕你地成日咁歐

今次港台最歐應該係星XXX 見佢地Hi-score 排勁高就知超多中二

諗住掛咋，手動不鳥

又唔一定既，始終都要睇有幾多水同有幾大個口飲水

每關都中二 + 中二auto就可以刷新紀錄保Hi score 50

唔係累計分,係每關總合最高分呢個要多中二先會高排位

oj, 原來係咁

要不停咁做？定係一次就攪惦？
如果要場場中二+中二，都好攰下，同協力一樣

雖然我覺得個邊應該50已保,但穩陣起見

原來係咁

我尋晚打arena見到你有中二

一次,佢每關咪有個最高分紀錄,另一個排名嚟 帶晒加成上就會高

你一定日日3X支大
幾時再10萬石直播

我地會有個課到爆左廠先中....
我都唔係差佢好多

唔抽GREY 佬 選我正解

日日38....飲到谷種都無....
早幾日追金甲冰狼就玩左14萬石，點知依家話6月雙ur....又要賣菊花

曄屌，一入黎又有歐洲⼃⼂

Normal都計,穩陣起見我今日重特登手動每關重打一次點知你手痕中咗

中二加冰狼14萬石

我自己合計得14167
有中二黎講係咪唔正常

難得100cost 新pick up
好難唔追....
Btw我係強度優先，外表其次果類人.....

14萬痴撚線

我合計16500 冇中二

所以我覺得公會得38萬好唔正常

都唔洗咁追，雖然我非洲過你

點打16500

我得13000

鬼得閒同佢手動

我已經拖哂bonus角去打
但係其他冇點練 太廢

知道佢點計分同比重就唔難啦,我重要冇連擊角,有連擊角18000都唔係難事

我都係全部關auto16000分,係手動先屈多500分

係 我除左boss全auto
21327

跪求中二 fan 子，1366151374

奶力

自拍留念

咁點打16000先得

所以你唔覺得38萬好唔尋常咩

課咗幾pack？

3702364356同求

我自己係夠快 + 夠高傷Overkill

幾個中2 2萬up
差唔多啦

中2+中2 其他加成角唔好俾人死就萬8以上
應該

26，有9pack係果堆濕尻屬性覺石pack
因為當時太急虹碎，見有虹碎既都課

我全部關AUTO BOSS 手動 14925

會唔會佢係咪FD 子無拉人中二

係掛

課咁多

建議下隻個pool咪抽，等月底合作

1001

我好似是係9.9K

係咪堅有料定推算估計？
但隻ffbe冰劍好吸引

1000